有無人食過 加太賀 日式料理？花之戀壽司要幾錢一件？

你令我諗返起之前有個post
有位巴打講過
話中咗六合彩係會有同獎金同價值嘅花之戀壽司
嗰陣睇唔知點解笑到仆街
撘單一問有無人有嗰個post條link

做左十幾年tvb獎品都未有人食過

想知有無連登仔食過

上個月食過，唔記得幾錢可能around五十幾蚊兩件咁，不過一件有四五塊三文魚 都幾大份

利伸 住嗰頭成日食佢lunch set

好似5x蚊2件 之前得閒行左去果邊睇

好多老鼠

本輯節目獎金獎品非常豐富 其中包括

veko時裝流行手袋

屌 有聲

附近做嘢, 間中被迫同同事去食.
幾難食, D嘢又咸又重味, 基本上係要掩蓋食材劣質, 即係一般市面D放題咁.
仲要喺白飯上面唧幾行照燒汁, 白飯加色咩屌

廿幾年前掌門人年代, 冇太多日式食店, 佢出個花之戀玩gimmick, 跑出咗係叻嘅.
不過廿年繼續食老本, 食物質素低下, 大環境上又多咗競爭對手, 佢仲可以生存其實都幾神奇.

經過佢舖頭都聞到臭

而家要食日本嘢大把選擇
呢間簡直係垃圾中垃圾

原來仲未執

好多日本人去喎

之前老母玩tvb fun中到加太賀1000蚊現金卷就試下食
花之戀就大大塊好正 1個成個拳頭咁大
仲有點過炒飯成80-90蚊 不過係用個窩裝住 起碼係2-3人食量
5個人去食咁就用哂1000蚊

屌, 加太賀都有打手

上次去過，個場無乜人，死場嚟